其實內地黎嘅小朋友都幾好呀，大家做乜咁憎佢地？

啱啱搭火車係沙田落，咁我就起身落車啦，但係太多人所以我都等左陣，之後有件蝗死肥仔夾硬衝入黎之後仲要一直用蝗語話「我的位置！我的位置！」仲要撞翻落車嘅人入去。之後我忍夠啦，咁啱手上有個裝滿嘢嘅A4紙箱，於是就將佢夾左係塊玻璃同扶手中間，之後佢個位冇左就係度喊，真係好撚爽 佢老母仲要係出面入唔到車廂

個大嘅我都唔小心批咗佢一下

所以你冇落到車，大家雙輸

樓主比人炒左

惻隱之心 人皆有之
對住蝗童想傷害一下佢地係好正常 好正確嘅事

送件呀

唔落車點批佢老母呢？